分體式冷氣個窗台淨小小位裝唔裝到？

本身睇到三菱重工有一部機闊度710mm
但係我淨係計窗台闊度只有680mm
但係如果左右都偷位咁樣裝唔裝到？
個師傅會唔會裝

比錢人同你打30mm石屎